頭先球證做咩唔吹曼城回傳？

咁都要問？

黑哨
哥狗最興

黑哨萬歲

猁狗講黑哨，我笑撚左

黑哨鏝

李sir利迷

哥狗黑十倍啦

我都痢？

關你撚事咩

你有講黑哨咩？做乜對號入座？

ok，咁當我冇講過
我真係想知先問

問下姐…

球證覺得回傳條友唔係有心斬個波俾龍門而係單純解圍出底線掛

是但喇
利狗唔係靠黑哨有撚得爭到最後咩

嘩咁都唔係有心
解圍解到比龍門企喺度接，勁

猁狗越位無人提 2:0呢球

咁利抵死啦，扺球證咁都唔撚吹

球證做咩唔吹文尼越位？

好似話黑鬥黑我唔知，但就咁睇呢球好撚戇鳩好撚明顯

唔知，我純問曼城呢場，冇睇利嗰場

大家咁都可以當睇唔到，呢個世界真係好黑暗

有var 利狗一早食撚左屎
仲想鬥到最後
自量喇屌

恭喜鏝城勇奪黑哨冠軍

不如你吹先問啦

強烈要求取消曼城呢3分！頒返英超獎盃俾利記！

咁真係有機會嘅，唔通鍾意隊波唔撐自己隊波咩，我唔知利有冇黑喇，鏝都唔知有冇黑過，要計邊個黑啲嘅話要計兩隊黑嘅次數

回傳用手呢啲連VAR都唔洗睇都知犯規
所以都係鏝城叻啲

哥狗好野
黑哨好野

問下都俾人話黑哨

喇我唔知，但我feel到啲反利（定曼？）好似好撚惡…

哥狗教親啲隊都係咁架啦

黑哨冠軍

我真係唔知邊隊黑哨多啲…
就咁睇就兩隊都勁
頭先睇鏝啲進攻好撚癲…
係嗰球回傳真係好撚戇鳩

好似話連贏兩次英超嘅球隊以後回傳龍門都可以用手接

英超改名做鏝城超級足球聯賽

好撚肉酸下

球證真係好肉酸

恭喜哥狗黑哨戰術大獲全勝

我講緊猁
自己黑返黎d分又點計

黑得咁明顯點計？

利申非利嘅
Ching係咪計過利同曼黑哨次數？介唔介意分享下

李sir美斯迷都比人屈